depression

no one understand my pain
BORN TO BE LOSER
WHY .?

Wtsup